放兩張澳門狂電派飛

B區2張，放$450/張

KKDAY買$464一張,你賣450